我啲假期 除咗用嚟返工 就無其他嘢做了⋯

人哋年假係去旅行
我年假用嚟返炒散

人哋紅日連假係同朋友去玩
我紅日連假用嚟炒散

人哋星期六日去休息放鬆
我星期六日用嚟返炒散

今日返工畀同事問「依家先見到你原來個個星期六都要返工」
我笑咗一笑
啱啱喺到諗 我好似呢幾年都係係咁返工 其實好攰
不過除咗返工 我就諗唔到自己可以做啲咩
得返工可以麻醉到自己 唔使諗其他嘢
一靜就會唔開心亂諗嘢 咁唔好靜咪得
係咁返工返工返工返到好攰 攰就瞓教 瞓醒就返工 日復日
又準備瞓了 聽日繼續返工

包個ptbf去旅行

有錢咪得

叫下🐔

我反而想好似你咁勤力
一放假無野做 都唔想番工
但又無錢用

瞓多啲覺，搵下興趣班學下？
有啲one day workshop試下新野

我真係無可能咁勤力 日日放假淨係想瞓覺